我fd趁我唔覺意夾左粒蒜頭比我

應該點做好

漏左

食得架喎

樓主唔撚識食

食左啦
苦苦地

粒蒜先係精華